export default [
    {
        question: "Ce inseamna cashback?",
        answer: `Pentru majoritatea oamenilor conceptul ”cashback” este un concept nou. 
        Constatarea aceasta vine si din faptul ca este intrebarea pe care o primim cel mai des. 
        Un site de cashback este o platformă de cumpărături online care oferă membrilor săi o 
        parte din bani înapoi, reprezentând un procent din valoarea comenzii plasate. Procentul 
        diferă in funcție de magazinul partener si poate fi de la 1% pana la 30% din valoarea 
        produsului, sau serviciului achiziționat.`
    },
    {
        question: "Ce conditii sunt necesare pentru a ma bucura de cashback?",
        answer: `Tot ce iti trebuie pentru a primi bani in contul tau CashClub 
        este sa iti creezi un cont sa instalezi extensie pentru desktop sau aplicatia 
        pentru mobil si sa faci cumparaturi ca si pana acum la magazinele tale preferate 
        listate pe platforma.`
    },
    {
        question: "Produsele achizitionate prin CashClub au un cost mai mare?",
        answer: `Nu! CashClub este doar despre a primi bani inapoi, economisind cu fiecare 
        produs cumparat. Platesti absolut acelasi pret pe produsele achitionate, insa primesti 
        un procent, in functie de magazin, inapoi in contul tau CashClub. In loc sa te duci 
        direct la adresa web a magazinului unde vrei sa comanzi treci mai intai prin contul 
        tau CashClub, da click pe banner-ul magazinului unde vrei sa comanzi si dupa aceea 
        urmeaza pasii pe care ii urmezi in mod normal pe site-ul magazinului partener. 
        Dupa aceea trebuie doar sa ai rabdare pana vezi banii in contul tau ca fiind platibili 
        si s-au adunat in balanta ta de bani pe care ii poti retrage deoarece bonusurile trec 
        prin 3 etape diferite: inregistrat - in momentul in care se plaseaza comanda, 
        aprobat - de obicei cand trece perioada de retur posibila (aprox. 30 de zile), 
        platitibil - dupa aproximatix inca 15 zile magazinul face plata catre noi si vei 
        vedea comisionul ca fiind acessibil pentru retragere.`
    },
    {
        question: "Cat costa extensia sau aplicatia CashClub?",
        answer: `Utilizarea extensiei si aplicatiei mobile CashClub sunt GRATUITE si te 
        poti bucura de beneficiile acestora, oricand si oriunde te-ai afla, fie pe laptop fie pe mobil..`
    },
    {
        question: "Cum functioneaza cashback?",
        answer: `Cashback functioneaza intr-un mod extrem de simplu. Sa ne ne gandim spre exemplu 
        la un produs pe care il doresti: un telefon mobil. Prin intermediul CashClub noi promovam 
        acest telefon, iar partenerii nostri achita un mic procent pentru toate achizitiile generate 
        de catre platforma noastra. Tot ce trebuie sa faceti este sa instalati extensia, iar apoi magia 
        primirii banilor inapoi, se intampla cu fiecare click. Acest procent, pe care il primim, noi il 
        impartim cu voi, userii nostri, iar voi economisiti la fiecare achizitie.`
    },
    {
        question: "Ce pot sa fac daca in lista de magazine partenere nu se regaseste magazinul pe care eu il doresc?",
        answer: `Lista de magazine partenere este una extrem de variata, avem 800 de magazine partenere, cu o multime 
        de reduceri si promotii. In cazul in care, magazinul dorit nu se regaseste in aceasta lista, te rugam sa ne 
        contactezi la contact@cashclub.ro, iar noi vom incerca sa il transformam in partenerul nostru, pentru a te 
        bucura de cashback.`
    },
    {
        question: "Cum pot sa beneficiez de banii pe care ii primesc inapoi?",
        answer: `Pentru a beneficia de acesti bani, trebuie sa iti creezi un cont, sa downloadezi extensia de broswer 
        sau sa iti instalezi aplicatia de mobil. In momentul in care incepi sa cumperi prin intermediul CashClub, 
        automat economisesti, iar in contul tau va aparea o suma de bani. Aceasta suma de bani, va putea fi retrasa 
        in momentul in care vei atinge pragul de 50 de lei. Dupa ce ai minim 50 de lei in cont, vei observa un buton 
        de ”Solicitata plata”, iar dupa apasarea acestuia va trebui sa iti introduci IBAN-ul, numele titularului de 
        cont si numarul de telefon. Astfel, prin cateva click-uri rapide, banii ajung in contul personal, iar tu te 
        vei putea bucura de ei.`
    },
    {
        question: "Cat de sigure sunt tranzactiile prin intermediul CashClub?",
        answer: `Toate tranzactiile in bani pentru produselor preferate se realizeaza online prin intermediul 
        sistemelor securizate de plata ale magazinelor partenere, astfel ca nu vei realiza nicio tranzactie financiara 
        pe platforma noastra, platile fiind efectuate ca si pana acum pe site-urile magazinelor partenere.`
    },
    {
        question: "Ce este diferit atunci cand cumpar prin CashClub?",
        answer: `Pentru a intelege mai bine diferenta, vom explica pas cu pas procesul de achizitie prin 
        intermediul CashClub. In primul rand, trebuie sa instalezi extensia sau aplicatia mobila CashClub, 
        in functie de gadget-ul pe care il folosesti mai frecvent (extensie pentru dektop/laptop si aplicatie 
        pentru telefon/tableta). Apoi, intri pe platforma, cauti magazinul preferat, accepti termenii si conditiile 
        si faci cumparaturi simplu si rapid, ca si pana acum. Dupa ce termini sesiunea de cumparaturi si achiti 
        toate produsele, un procent din valoarea sumei platite, iti va reveni tie direct in contul tau CashClub. 
        In momentul in care primesti banii economisiti, acestia vor fi accesibili in ”Contul meu”. Practic, ai 
        doar de castigat si de ce sa nu cumperi economisind de fiecare data?`
    },
    {
        question: "Cum imi fac cont?",
        answer: `CashClub este extrem de simplu si prietenos, de aceea sa iti faci un cont va fi floare la ureche. 
        Ai nevoie doar de cateva momente a selecta pagina ”Contul meu” si pentru a introduce cateva date personale 
        precum: nume, prenume, email si parola. Daca doresti o inregistrare mai rapida, atunci poti oricand sa te 
        loghezi utilizand contul Facebook. Contul este singura modalitate de a urmari sumele de bani adunate in 
        urma cumparaturilor.`
    },
    {
        question: "In cat timp primesc banii in cont?",
        answer: `Fiecare suma de bani, castigata prin cumparaturile realizate, intra in contul tau in momentul in 
        care tranzactia este efectuata si acceptata de magazinele partenere. Bonusurile tale trec prin 3 etape diferite: 
        inregistrat - in momentul in care se plaseaza comanda, 
        aprobat - de obicei cand trece perioada de retur posibila (aprox. 30 de zile), 
        platitibil - dupa aproximatix inca 15 zile magazinul face plata catre noi si vei vedea comisionul ca fiind 
        acessibil pentru retragere.`
    },
    {
        question: "Se cumuleaza bonusurile cashback cu reducerile?",
        answer: `Da, pe CashClub ai acces zilnic la o multime de promotii! Fiecare promotie se cumuleaza cu 
        bonusul primit pentru achizitiile realizate, ceea ce inseamna mai multi bani economisiti pentru tine.`
    },
    {
        question: "Ce pot cauta in pagina de „Produse”?",
        answer: `Pagina de produse din platforma functioneaza exact ca un comparator de preturi dar si ca o 
        sursa de inspiratie. Astfel, avand integrate produsele comercializate de majoritatea partenerilor 
        nostri poti cauta cel mai bun pret sau poti cauta o idee de cadou.`
    }       
]